## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/mce_web/components/core_components.ex:476
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:141
#: lib/mce_web/components/layouts.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "재연결 시도 중"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong!"
msgstr "문제가 발생했습니다!"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the internet"
msgstr "인터넷에 연결할 수 없습니다"

#: lib/mce_web/components/core_components.ex:87
#: lib/mce_web/components/core_components.ex:365
#: lib/mce_web/components/core_components.ex:374
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already registered?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "At least 12 characters"
msgstr "최소 12자 이상"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:4
#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create account"
msgstr "계정 만들기"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating account..."
msgstr "계정 생성 중..."

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dark theme"
msgstr "다크 테마"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:17
#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:35
#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:52
#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:183
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Light theme"
msgstr "라이트 테마"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:40
#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:124
#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:8
#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:38
#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:35
#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:59
#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Repeat password"
msgstr "비밀번호 재입력"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "System theme"
msgstr "시스템 테마"

#: lib/mce_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your display name"
msgstr "표시 이름"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Accurate CH₄ and N₂O emissions using IPCC 2019 refined methodology with country-specific factors."
msgstr "국가별 계수를 적용한 IPCC 2019 개선 방법론을 사용한 정확한 CH₄ 및 N₂O 배출량 계산"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Active Farms"
msgstr "활성 농장"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:120
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:84
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Farm"
msgstr "농장 추가"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:950
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Feed Item"
msgstr "사료 항목 추가"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:225
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:210
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Livestock Group"
msgstr "가축 그룹 추가"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1340
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Manure System"
msgstr "분뇨 처리 시스템 추가"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:239
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add livestock groups to start calculating emissions."
msgstr "배출량 계산을 시작하려면 가축 그룹을 추가하세요."

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add livestock groups to your farm to generate emissions reports."
msgstr "배출량 보고서를 생성하려면 농장에 가축 그룹을 추가하세요."

#: lib/mce_web/live/components/address_autocomplete.ex:119
#: lib/mce_web/live/components/korean_address_input.ex:131
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:195
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:109
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:256
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Address Line 1"
msgstr "주소 1"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:262
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Address Line 2"
msgstr "주소 2"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Address Search"
msgstr "주소 검색"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:317
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All rights reserved."
msgstr "모든 권리 보유"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:254
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:406
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All values in tonnes CO₂ equivalent"
msgstr "모든 값은 CO₂ 환산톤 단위"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:263
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Apartment, suite, unit, etc. (optional)"
msgstr "아파트, 동/호수 등 (선택사항)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:568
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:382
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:982
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "April"
msgstr "4월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:180
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this farm? This action cannot be undone."
msgstr "이 농장을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:299
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this livestock group?"
msgstr "이 가축 그룹을 삭제하시겠습니까?"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Area per Animal (m²)"
msgstr "동물당 면적 (m²)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Aug"
msgstr "8월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:572
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:386
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:986
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "August"
msgstr "8월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:241
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Auto-filled from search"
msgstr "검색에서 자동 입력됨"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Average Temperature (°C)"
msgstr "평균 온도 (°C)"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:683
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Average Weight (kg)"
msgstr "평균 체중 (kg)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:312
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Avg Weight"
msgstr "평균 체중"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:956
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1064
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1194
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1346
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:228
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to App"
msgstr "앱으로 돌아가기"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Farm"
msgstr "농장으로 돌아가기"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Farms"
msgstr "농장 목록으로 돌아가기"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1013
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Barn (%)"
msgstr "축사 (%)"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:595
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Barn Info"
msgstr "축사 정보"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1091
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Barn Information"
msgstr "축사 정보"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Barn Type"
msgstr "축사 유형"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:353
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Barn information saved"
msgstr "축사 정보가 저장되었습니다"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:592
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Basic Info"
msgstr "기본 정보"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:630
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:516
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Basic information saved"
msgstr "기본 정보가 저장되었습니다"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bedding"
msgstr "깔짚"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bedding Change Frequency"
msgstr "깔짚 교체 주기"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bedding Type"
msgstr "깔짚 유형"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:399
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Beef Cattle"
msgstr "육우"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1313
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Biogas Captured"
msgstr "바이오가스 포집"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:250
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:268
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:222
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:373
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:232
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Breakdown by Source"
msgstr "배출원별 분류"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:246
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Building Name"
msgstr "건물명"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Building or complex name (optional)"
msgstr "건물 또는 단지명 (선택사항)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:180
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Calculate Emissions"
msgstr "배출량 계산"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Calculated"
msgstr "계산 완료"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:97
#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Calculated using IPCC Tier 2 methodology"
msgstr "IPCC Tier 2 방법론을 사용하여 계산"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:772
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Charts will appear once you have emission reports for your farms."
msgstr "농장의 배출량 보고서가 생성되면 차트가 표시됩니다."

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:269
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "City"
msgstr "시/군/구"

#: lib/mce_web/live/components/korean_address_input.ex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Click to search for address"
msgstr "주소를 검색하려면 클릭하세요"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:98
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Click to upload or drag and drop"
msgstr "클릭하여 업로드하거나 드래그 앤 드롭"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:21
#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:103
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Compare Farms"
msgstr "농장 비교"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:381
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comparison Details"
msgstr "비교 상세"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:331
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cooling Type"
msgstr "냉방 유형"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:157
#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:124
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Farm"
msgstr "농장 만들기"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:301
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Free Account"
msgstr "무료 계정 만들기"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:148
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create your first farm to start tracking emissions."
msgstr "배출량 추적을 시작하려면 첫 번째 농장을 만드세요."

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:914
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Crude Protein (%)"
msgstr "조단백질 (%)"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:853
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Daily Amount (kg)"
msgstr "일일 급여량 (kg)"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:703
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Daily Weight Gain (kg)"
msgstr "일일 증체량 (kg)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:398
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dairy Cattle"
msgstr "젖소"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:710
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dairy Parameters"
msgstr "낙농 매개변수"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:17
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:753
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Days Pregnant"
msgstr "임신 일수"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:248
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:576
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:390
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:990
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "December"
msgstr "12월"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1223
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Define manure management systems. Total percentages should sum to 100%."
msgstr "분뇨 처리 시스템을 정의하세요. 전체 비율의 합은 100%가 되어야 합니다."

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:186
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:303
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:899
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Digestibility (%)"
msgstr "소화율 (%)"

#: lib/mce_web/live/components/address_autocomplete.ex:214
#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:582
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Digite o endereco"
msgstr "주소를 입력하세요"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:269
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Draft"
msgstr "임시저장"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:483
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Draft saved successfully"
msgstr "임시저장되었습니다"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:870
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dry Matter (%)"
msgstr "건물함량 (%)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:172
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:100
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:334
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit Details"
msgstr "상세 정보 편집"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:33
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:45
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:354
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit Farm"
msgstr "농장 편집"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit Livestock Group"
msgstr "가축 그룹 편집"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emission Report"
msgstr "배출량 보고서"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:237
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions"
msgstr "배출량"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions Calculator"
msgstr "배출량 계산기"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:346
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions Comparison"
msgstr "배출량 비교"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:200
#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:22
#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:104
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions Report"
msgstr "배출량 보고서"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions Trend"
msgstr "배출량 추이"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:176
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions by Group"
msgstr "그룹별 배출량"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions by Source"
msgstr "배출원별 배출량"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions by Type"
msgstr "유형별 배출량"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions report calculated successfully"
msgstr "배출량 보고서가 성공적으로 계산되었습니다"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Emissions report recalculated successfully"
msgstr "배출량 보고서가 성공적으로 재계산되었습니다"

#: lib/mce_web/live/components/address_autocomplete.ex:215
#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:583
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter address"
msgstr "주소 입력"

#: lib/mce_web/live/components/address_autocomplete.ex:213
#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:581
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter street address"
msgstr "도로명 주소 입력"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1002
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter the percentage of time animals spend in each location for each month. Percentages must sum to 100% for each month."
msgstr "각 월별로 동물이 각 장소에서 보내는 시간의 비율을 입력하세요. 각 월의 비율 합계는 100%가 되어야 합니다."

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:140
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:143
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:219
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:312
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:388
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:194
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enteric"
msgstr "장내발효"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:81
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:84
#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enteric Fermentation"
msgstr "장내발효"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:487
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error saving draft"
msgstr "임시저장 중 오류가 발생했습니다"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:288
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error saving feed items"
msgstr "사료 항목 저장 중 오류가 발생했습니다"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:330
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error saving housing periods"
msgstr "사육 기간 저장 중 오류가 발생했습니다"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:447
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error saving manure systems"
msgstr "분뇨 처리 시스템 저장 중 오류가 발생했습니다"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:138
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Everything you need to track and report livestock methane emissions"
msgstr "가축 메탄 배출량을 추적하고 보고하는 데 필요한 모든 것"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1014
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Exercise Yard (%)"
msgstr "운동장 (%)"

#: lib/mce_web/controllers/report_controller.ex:31
#: lib/mce_web/controllers/report_controller.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to generate PDF: %{reason}"
msgstr "PDF 생성 실패: %{reason}"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to recalculate emissions"
msgstr "배출량 재계산에 실패했습니다"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:138
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:387
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:537
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm"
msgstr "농장"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm Comparison Report"
msgstr "농장 비교 보고서"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm Logo"
msgstr "농장 로고"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm Management"
msgstr "농장 관리"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm Name"
msgstr "농장명"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:502
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm created successfully"
msgstr "농장이 성공적으로 생성되었습니다"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm logo"
msgstr "농장 로고"

#: lib/mce_web/controllers/report_controller.ex:24
#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:32
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:37
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:70
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:33
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm not found"
msgstr "농장을 찾을 수 없습니다"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:481
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farm updated successfully"
msgstr "농장이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:53
#: lib/mce_web/components/layouts.ex:249
#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:28
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:13
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Farms"
msgstr "농장"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:238
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:566
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:380
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:980
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "February"
msgstr "2월"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:593
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed"
msgstr "사료"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:803
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed Information"
msgstr "사료 정보"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:812
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed Item"
msgstr "사료 항목"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:841
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed Name"
msgstr "사료명"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:827
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed Type"
msgstr "사료 유형"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:286
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed information saved"
msgstr "사료 정보가 저장되었습니다"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:555
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "File is too large. Maximum size is 2MB."
msgstr "파일이 너무 큽니다. 최대 크기는 2MB입니다."

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:126
#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:107
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:199
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:133
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fiscal Year"
msgstr "회계연도"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:300
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fiscal Year Settings"
msgstr "회계연도 설정"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:306
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fiscal Year Start Month"
msgstr "회계연도 시작 월"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:68
#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Generated"
msgstr "생성 일시"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:109
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:244
#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Google Maps integration"
msgstr "Google Maps 연동"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1015
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Grazing (%)"
msgstr "방목 (%)"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:762
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Grazing Hours/Day"
msgstr "일일 방목 시간"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:885
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Gross Energy (MJ/kg)"
msgstr "총에너지 (MJ/kg)"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:217
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:639
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Group Name"
msgstr "그룹명"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1300
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Has Anaerobic Digester"
msgstr "혐기성 소화조 보유"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1326
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Has Separator"
msgstr "고액분리기 보유"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:218
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:660
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Head Count"
msgstr "두수"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Heating Type"
msgstr "난방 유형"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:594
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Housing"
msgstr "사육시설"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:998
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Housing Information"
msgstr "사육시설 정보"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:327
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Housing information saved"
msgstr "사육시설 정보가 저장되었습니다"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:314
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IPCC 2019 Tier 2 Methodology"
msgstr "IPCC 2019 Tier 2 방법론"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:211
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IPCC Tier 2 Calculations"
msgstr "IPCC Tier 2 계산"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:559
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid file type. Please upload PNG, JPG, GIF, or SVG."
msgstr "잘못된 파일 형식입니다. PNG, JPG, GIF 또는 SVG 파일을 업로드하세요."

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:237
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Jan"
msgstr "1월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:565
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:379
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:979
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "January"
msgstr "1월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Jibun"
msgstr "지번"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Jibun Address"
msgstr "지번 주소"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:243
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:571
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:385
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:985
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "July"
msgstr "7월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:242
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:570
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:384
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:984
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "June"
msgstr "6월"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:237
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Juso API integration"
msgstr "주소 API 연동"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Key Features"
msgstr "주요 기능"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:236
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:266
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:220
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:371
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Korea"
msgstr "대한민국"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:211
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Livestock Group Details"
msgstr "가축 그룹 상세"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:255
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:53
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:158
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:218
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Livestock Groups"
msgstr "가축 그룹"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:185
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Livestock Tracking"
msgstr "가축 추적"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Livestock group deleted successfully"
msgstr "가축 그룹이 성공적으로 삭제되었습니다"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:444
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Livestock group saved successfully"
msgstr "가축 그룹이 성공적으로 저장되었습니다"

#: lib/mce_web/components/core_components.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:229
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Localized support with region-specific IPCC factors and address validation"
msgstr "지역별 IPCC 계수 및 주소 검증을 지원하는 현지화"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:287
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Location Preview"
msgstr "위치 미리보기"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:109
#: lib/mce_web/components/layouts.ex:238
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:937
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Main diet"
msgstr "주 사료"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:220
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage animals and their emissions data"
msgstr "동물 및 배출량 데이터 관리"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your farm information and settings."
msgstr "농장 정보 및 설정을 관리하세요."

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:596
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manure"
msgstr "분뇨"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:85
#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:141
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:85
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:147
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:220
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:316
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:389
#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:144
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:200
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manure CH₄"
msgstr "분뇨 CH₄"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1219
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manure Management"
msgstr "분뇨 관리"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:89
#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:142
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:86
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:151
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:221
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:320
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:390
#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:151
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manure N₂O"
msgstr "분뇨 N₂O"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1232
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manure System"
msgstr "분뇨 처리 시스템"

#: lib/mce_web/live/components/map_preview.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Map preview"
msgstr "지도 미리보기"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:239
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mar"
msgstr "3월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:567
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:381
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:981
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "March"
msgstr "3월"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:693
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mature Weight (kg)"
msgstr "성체 체중 (kg)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:569
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:241
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:383
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:983
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "May"
msgstr "5월"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:98
#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Methane & Carbon Emissions"
msgstr "메탄 및 탄소 배출량"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Methane Carbon"
msgstr "메탄 탄소"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:311
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Methane Carbon Emissions Calculator"
msgstr "메탄 탄소 배출량 계산기"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:727
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Milk Fat Content (%)"
msgstr "유지방 함량 (%)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:316
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Milk Yield"
msgstr "유량"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:717
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Milk Yield (L/day)"
msgstr "일일 유량 (L/일)"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1012
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Month"
msgstr "월"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Farm"
msgstr "새 농장"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Livestock Group"
msgstr "새 가축 그룹"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1072
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next: Barn Info"
msgstr "다음: 축사 정보"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:785
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next: Feed"
msgstr "다음: 사료"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:964
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next: Housing"
msgstr "다음: 사육시설"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1202
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next: Manure"
msgstr "다음: 분뇨"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:276
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:230
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No address"
msgstr "주소 없음"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No address provided"
msgstr "주소가 제공되지 않음"

#: lib/mce_web/live/components/address_autocomplete.ex:96
#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:224
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No addresses found"
msgstr "주소를 찾을 수 없음"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No comparison yet"
msgstr "아직 비교 없음"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:207
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No emissions data"
msgstr "배출량 데이터 없음"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:203
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No emissions data available"
msgstr "이용 가능한 배출량 데이터 없음"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No emissions data yet"
msgstr "아직 배출량 데이터 없음"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No farms available"
msgstr "이용 가능한 농장 없음"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:146
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No farms yet"
msgstr "아직 농장 없음"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:177
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No livestock groups to display"
msgstr "표시할 가축 그룹 없음"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:237
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No livestock groups yet"
msgstr "아직 가축 그룹 없음"

#: lib/mce_web/live/components/map_preview.ex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No location set"
msgstr "위치가 설정되지 않음"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:176
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No report calculated yet"
msgstr "아직 보고서가 계산되지 않음"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:575
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:389
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:989
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "November"
msgstr "11월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:246
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:574
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:388
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:988
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "October"
msgstr "10월"

#: lib/mce_web/live/components/map_preview.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open Map"
msgstr "지도 열기"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:269
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:223
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:374
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:101
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "PNG, JPG, GIF, SVG up to 2MB"
msgstr "PNG, JPG, GIF, SVG 최대 2MB"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1262
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Percentage (%)"
msgstr "비율 (%)"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:494
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please complete the basic info step first to save as draft"
msgstr "임시저장하려면 먼저 기본 정보 단계를 완료하세요"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:280
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Postal Code"
msgstr "우편번호"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:735
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pregnancy & Grazing"
msgstr "임신 및 방목"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:742
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pregnant (%)"
msgstr "임신율 (%)"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Print / PDF"
msgstr "인쇄 / PDF"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Professional livestock emissions reporting platform. Calculate enteric fermentation and manure management emissions following IPCC Tier 2 methodology."
msgstr "전문 가축 배출량 보고 플랫폼. IPCC Tier 2 방법론에 따라 장내발효 및 분뇨 관리 배출량을 계산합니다."

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:283
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to calculate your emissions?"
msgstr "배출량을 계산할 준비가 되셨나요?"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recalculate"
msgstr "재계산"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recent Farms"
msgstr "최근 농장"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Register multiple farms across Korea, USA, and Brazil with address validation and map preview."
msgstr "주소 검증 및 지도 미리보기를 통해 한국, 미국, 브라질에 걸쳐 여러 농장을 등록하세요."

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:234
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Road Address"
msgstr "도로명 주소"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:782
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:961
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1069
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1199
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1351
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Draft"
msgstr "임시저장"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:320
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Farm"
msgstr "농장 저장"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1355
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Livestock Group"
msgstr "가축 그룹 저장"

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:66
#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:319
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: lib/mce_web/live/components/korean_address_input.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: lib/mce_web/live/components/address_autocomplete.ex:212
#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:580
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search by road name, building, or address"
msgstr "도로명, 건물명 또는 주소로 검색"

#: lib/mce_web/live/components/map_preview.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search for an address to show map"
msgstr "지도를 표시하려면 주소를 검색하세요"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:186
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select 2 or more farms from the list to see their emissions compared."
msgstr "목록에서 2개 이상의 농장을 선택하여 배출량을 비교하세요."

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select 2-4 farms to compare their emissions"
msgstr "2-4개 농장을 선택하여 배출량 비교"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select Farms"
msgstr "농장 선택"

#: lib/mce_web/live/compare_live/index.ex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select at least 2 farms to compare"
msgstr "비교하려면 최소 2개 농장을 선택하세요"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1185
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select frequency..."
msgstr "주기 선택..."

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:650
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select species..."
msgstr "축종 선택..."

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:833
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1101
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1175
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select type..."
msgstr "유형 선택..."

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:235
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Selected from search above"
msgstr "위 검색에서 선택됨"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:245
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:573
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:387
#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:987
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "September"
msgstr "9월"

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:236
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Source"
msgstr "배출원"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:649
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Species"
msgstr "축종"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:312
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start Day"
msgstr "시작 일"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:285
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start tracking and reporting your livestock methane emissions today with our professional-grade calculator."
msgstr "전문가급 계산기로 지금 바로 가축 메탄 배출량 추적 및 보고를 시작하세요."

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:135
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Starts"
msgstr "시작"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:274
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "State / Province"
msgstr "시/도"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1278
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Storage Duration (days)"
msgstr "저장 기간 (일)"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:257
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Street address"
msgstr "도로명 주소"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:670
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sub Category"
msgstr "세부 분류"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:227
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Supported Regions"
msgstr "지원 지역"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:400
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Swine"
msgstr "돼지"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "System Type"
msgstr "시스템 유형"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Temperature Control"
msgstr "온도 조절"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1135
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Temperature Controlled"
msgstr "온도 조절 여부"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:222
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:237
#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:391
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Total Area (m²)"
msgstr "총 면적 (m²)"

#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:77
#: lib/mce/reports/pdf_generator.ex:139
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:39
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:159
#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Total Emissions"
msgstr "총 배출량"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Track dairy cattle, beef cattle, and swine with detailed feed composition and manure management data."
msgstr "상세한 사료 조성 및 분뇨 관리 데이터로 젖소, 육우, 돼지를 추적하세요."

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:243
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:267
#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:221
#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:372
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "United States"
msgstr "미국"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:401
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:561
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload error. Please try again."
msgstr "업로드 오류. 다시 시도하세요."

#: lib/mce_web/components/layouts.ex:246
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: lib/mce_web/live/emissions_live/show.ex:196
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View"
msgstr "보기"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View All Farms"
msgstr "모든 농장 보기"

#: lib/mce_web/live/farm_live/index.ex:207
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Details"
msgstr "상세 보기"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:170
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Report"
msgstr "보고서 보기"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:676
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Weight Parameters"
msgstr "체중 매개변수"

#: lib/mce_web/live/farm_live/form_component.ex:556
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can only upload one file."
msgstr "한 개의 파일만 업로드할 수 있습니다."

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:846
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "e.g., Corn silage"
msgstr "예: 옥수수 사일리지"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:640
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "e.g., Dairy Herd A"
msgstr "예: 젖소 무리 A"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1162
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "e.g., Fans, Misters"
msgstr "예: 선풍기, 미스트"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:1153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "e.g., Gas, Electric"
msgstr "예: 가스, 전기"

#: lib/mce_web/live/livestock_live/wizard_live.ex:671
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "e.g., Holstein, Angus"
msgstr "예: 홀스타인, 앵거스"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "farm"
msgid_plural "farms"
msgstr[0] "농장"

#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "group"
msgid_plural "groups"
msgstr[0] "그룹"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:273
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "head"
msgstr "두"

#: lib/mce_web/live/farm_live/show.ex:165
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "t CO₂e Total"
msgstr "총 CO₂e 톤"

#: lib/mce_web/components/emissions_components.ex:332
#: lib/mce_web/live/dashboard_live/index.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "tonnes CO₂e"
msgstr "CO₂e 톤"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:264
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Access your farms and start calculating livestock methane emissions with our professional-grade tools."
msgstr "농장에 접속하여 전문가급 도구로 가축 메탄 배출량 계산을 시작하세요."

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change Email"
msgstr "이메일 변경"

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Changing..."
msgstr "변경 중..."

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm new password"
msgstr "새 비밀번호 확인"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:92
#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:280
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Go to My Farms"
msgstr "내 농장으로 이동"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in and stay logged in"
msgstr "로그인 유지"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in only this time"
msgstr "이번만 로그인"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in with email"
msgstr "이메일로 로그인"

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your account email address and password settings"
msgstr "계정 이메일 주소와 비밀번호 설정을 관리합니다"

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: lib/mce_web/controllers/page_html/home.html.heex:262
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to track your emissions?"
msgstr "배출량 추적 준비가 되셨나요?"

#: lib/mce_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Password"
msgstr "비밀번호 저장"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To see sent emails, visit"
msgstr "발송된 이메일을 확인하려면"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are running the local mail adapter."
msgstr "로컬 메일 어댑터를 사용 중입니다."

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You need to reauthenticate to perform sensitive actions on your account."
msgstr "계정의 민감한 작업을 수행하려면 재인증이 필요합니다."

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "for an account now."
msgstr "지금 계정을 만드세요."

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "or"
msgstr "또는"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "the mailbox page"
msgstr "메일함 페이지"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm and log in only this time"
msgstr "확인하고 이번만 로그인"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm and stay logged in"
msgstr "확인하고 로그인 유지"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:18
#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirming..."
msgstr "확인 중..."

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Keep me logged in on this device"
msgstr "이 기기에서 로그인 유지"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log me in only this time"
msgstr "이번만 로그인"

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:37
#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:44
#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Logging in..."
msgstr "로그인 중..."

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tip: If you prefer passwords, you can enable them in the user settings."
msgstr "팁: 비밀번호를 선호하시면 사용자 설정에서 활성화할 수 있습니다."

#: lib/mce_web/controllers/user_session_html/confirm.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"
